朱經緯入冊前最後午餐：西西里式豬扒飯

雨傘運動期間揮動警棍打途人的退休警司朱經緯，被裁定襲擊致造成身體受傷罪成，並還柙至12月29日以等候社會服務令及背景報告。《蘋果》今晨11時半見朱經緯到筲箕灣道翠華餐廳食午飯，坐下後他點了61元的午餐西西里式豬扒飯，配有粟米野菌忌廉湯及熱奶茶。不過，身穿運動便服的他看似心事重重，右手背似受了傷，並以紗布包紮。

記者上前表示欲跟他做訪問，但朱經緯表示不欲多談，惟態度亦相當友善，只說：「你畀我食吓飯啦，臨上堂前！」對於記者問及若被判罪成，會否感到對他不公平時，他平靜的說：「我唔知，要睇法官，我冇咩個人嘅取向！」至於上庭前的心情如何，他亦不願多談，但表情明顯有點擔心，最後他禮貌婉拒說：「畀啲空間我！」

享用過豬扒飯後，朱經緯獨自駕車返回柴灣灣景園寓所，休息一會，換上整齊的西裝後，右手的紗布亦拆走，但隱約還有點紅腫，於下午約1時45分坐車到東區裁判法院等候裁決，最終被判罪成，要在獄中度過58歲生日。

入到去無西西里食啦

應該搵二奶執劑勁先，將來可以無機會

班差佬捐錢未？

天地有正氣
坐監坐到死

唔講唔記得佢有幾個奶

皇家飯

入到去個西西里(裏)被同囚食

出番有冇得再撈警x

明星咩，冇人想知呀
垃圾蘋果咁都要報一餐

最開心係佢無長糧咬

俾蘋果訪問竟然冇發爛渣

溏心風暴

翠華廣告？

呢個可能都唔細

其實呢屆政府都幾撚醒，今日比啖屎你食，聽日就有沙糖

早幾日議事規則，今日就朱經緯

他日23條過左，分分鐘聽日就派錢

入去食皇家雞脾啦

今晚食豬排慶祝下先

早知今日
何必當初?

幫政府賣命

有錢既話咪買外賣囉

西西里式豬扒飯，咦正喎

伙記 嚟個朱經緯套餐

比條LAN線佢喇 自己黎喇豬蛇 要人教呀？
上次差d仆街 今次你自己黎喇

兜踎到

61元的午餐西西里式豬扒飯，配有粟米野菌忌廉湯及熱奶茶

做乜鳩

順便賣埋廣告

馬總統看手錶

定左罪冇得食私家飯

屌你老味淨係睇娛樂版?

食屎狗點解唔去食狗屎既

唔知朱經緯今晚有乜食呢？

林鄭依屆真係好撚醒
每次有衰野之後隔幾日就會有d甜頭俾你
所以林鄭無好似689咁俾人追擊
俾著係689多數係鐘意玩短時間幾樣衰野一齊黎
反而激起晒民憤出黎同佢對抗

佢阿嫂同個女打算交俾邊個睇

食無味「營養餐」啦

想知七警食咩

唔福咩

入到去有埋橙食

聽落幾好味

屌你老尾 呢啲正常智慧你講到佢好撚醒
係689太戇鳩林鄭個反差先咁大

無藍絲請佢食餐好d?

最後一餐都冇人陪佢食

出黎係咪翠華請佢？賣哂廣告

雞翼

入到去有得畀人執

差唔多過聖誕節，有得加餸，朱Sir有福啊

聖誕節，懲教署亦為犯人準備聖誕大餐，每人早上會獲派一個柑，晚上則可享用一隻雞全髀，如選擇茹素，亦可在珍珠筍、粉絲及齋春卷三者中擇其一。

日後，西西里豬扒飯 = 朱sir 餐

所以我估下次23條立法前會搞件大粒嘢，唔通係68.............

佢呢d case入到去實成班警犬幫住佢

做咩扮晒死狗無晒火咁款？
之前唔係好型架咩？

出黎打鳩d香港人啦！屌你老母

都已經搞到佢一輪，坐左一輪監

人之將死 其言也善

唔記得句嘢係咪咁

有雞髀食

上訴庭d官係點黃之鋒單野有板你睇

朱Sir 幫人按摩膊頭都叫犯罪, 無天理!

睇個樣好滄桑好慘咁 不過都係要為自己做過既野負責

如果我係翠x老闆就食住個勢用依個餐大賣廣告

幾時追討之前出左俾佢既長糧呀屌你老母

好食食多舊啦

唔知佢呢35年嚟拉左幾多犯仲坐緊呢